[唔好畀佢停]25266366 icac何君堯

唔好問我有冇做
做左根據法例唔講得我有冇做過

推到佢家散人亡

其實佢地做野幾認真。唔似一般公務員hea底

唔好理最後入唔入到
做三先

冇成本
點解唔做?

雖告唔告係啊頭話事

推

無動靜

有識人之前考到icac勁興奮話可以拉黑警

唔講個head, 個setting同啲人幾有港英feel

halo

老廉黑警世仇黎

嘩push

icac 得合約制， 嚴格黎講唔算係公務員。。。

ok

ic

等咗好耐

告唔告真係得最大粒嗰個話到事

即係林鄭

廉署最大粒 當然佢私下會唔會聽林鄭點就唔知啦

白生

Pish

我一開呢個post唔夠12個鐘
五毛霍金轉身就跟住開個何君堯辯護post

support

不推不是人

一定要俾正皮

推到佢仆街

Coffee@企圖極端膠化已經自爆輕鬆上榜

細字濃縮試用版
經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、民國復興、群龍共舞、優美開始、Coffee@、JR、RedBaron、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

證據一：五毛極端膠化自爆攬炒
Coffee@：有冇人覺得「濕鳩塞鷗」呢隻隱性五毛好可疑？

Coffee@：好簡單既道理，愈多人反對五毛list，就證明條list愈成功！

Coffee@：五毛係冇言論自由，無發言權，被ban係打死無怨

Coffee@：唔單止5毛！所有玩膠，分化，懷疑挑戰五毛list既人，一律入list！

證據二：五毛一見字眼空群而出
連狗對五毛問題視而不見、置若罔聞，與全連登作對

【枕戈待旦】有關被連狗封鎖禁言之嚴正聲明

刺刀捅向習匪頭 鏟平地獄鬼國

【黑暗】濕鳩塞鷗兄已遭連尼住禁言七日

證據三：五毛擾亂視聽妖言惑眾
JR：(人手置頂) 屈毛黨名單

RedBaron：關愛座呢隻五毛都算高招

Gladiclus：（大踢爆）關愛座hunter係5毛！被bam屈毛派親身指證！

JR：要求admin立即ban左三位會員︰關愛座hunter, 濕鳩塞鷗, 1000歲人瑞

RedBaron（已改名）：香港獨立之後一定要實行獨裁

極右派政治家：關愛座底已起, 電話號碼流出

民國復興：幾時開始，連登性無能都可以推上神枱？

推爆你

圍頭爛鬼

每日一推

狂賀coffee@,極右派政治家被bam

BAM曬班同事五毛係咪寂寞空虛冷冷冷

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、民國復興、群龍共舞、優美開始、Coffee@、JR、RedBaron、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

一查到底

五毛係咪好驚下個到你就無糧出

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、民國復興、群龍共舞、優美開始、Coffee@、JR、RedBaron (Epiphany)、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

仲有跟進「殺無赦」恐嚇言論嘅投訴

同選管會 - 虛假陳述

但icac應該管唔到
律政司律師會又當冇到

push

特登login入來推

五毛點睇何志平一帶一賂為國捐軀

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、民國復興、群龍共舞、優美開始、Coffee@、JR、RedBaron = Epiphany、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

五毛講兩句

北京日前驚傳幼兒園虐童事件，幼童被教師強灌不明藥物或打針，甚至涉及駭人聽聞的集體性侵兒童事件，震驚全國。警方介入調查，並要求一切報道必須跟隨北京權威部門口徑。涉事幼兒園母公司是在美國上市的幼兒教育集團「紅黃藍教育」（RYB Education），其大股東孟亮，不但擁香港身份證、報住西貢清水灣獨立屋，而且更在香港擔任10公司的董事。外界亦傳出孟亮與中央政法委前書記孟建柱有親戚關係，甚至傳是他的兒子。去年11月，孟建柱與時任海南省委書記羅保銘曾到紅黃藍海南國際幼兒園視察。

經crosscheck多個post，最新確信五毛名單臚列如下：

三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、Coffee@、Gladiclus、newlife、JR、RedBaron = Epiphany、dewi、bbchu、D_Wade、Spurs_Leonard、十卜Ching、侵B、民國復興、群龍共舞、霍金轉身、優美開始、黑腸盧卡庫 = 國語好手、返六日唔撚易、追捕兩米黑鬼、吾系甘開心牙、社會主義者佛利民、小翁翁、毛澤東、晚媚

五毛於時事台站務台全面圍攻

Up

賀一賀佢啦

到依家都冇事發生 仲話依法治港